就黎4月1號 有冇絲打分享下會點樣玩自己男朋友？

最好仆街d

驗孕棒

我地關係好純潔

絲打們

無男朋友 鬼知咩

話係老豆生日請佢上去食，叫佢諗定買咩禮物

辣殺

呢條橋ok喎

咁先好玩

玩玩下變左真

唔會囉

講分手

分手

真心分

對女朋友有咩好玩?

留名 想玩獲勁嘅

不了 我好愛佢

同佢講你叫雞搞大咗佢

突然諗到條好橋
買條假鳩放入條裙 之後捉佢隻手去摸
同佢講其實我係男人

留名學野

我屌你老母臭閪 有女就死返出去